年經) 娛樂圈秘聞

事先講明 全部都係故仔
如有巧合
實屬不幸

各位手足唔好爆全名

拋磚先
道地係 開演唱會唔會用果度既廁所 會租附近既酒店去廁所

阿妹死前開到咁多場演唱會因爲high左野上電先做到 仲要本身有毒癮

留名

巴打mon post? 多謝支持

thx for sharing

剩係moon你

Lm

冇咩人回 拋到舊磚

馬戲團表面扮到乖乖 其實私底下瘋狂爆粗 做幕後都知佢粗口流利到不得了

阿貓阿狗d頭髮一早冇哂 依家個髮型keep左10年就知咩事

lm

阿貓阿狗植髮唔係出哂名架咩

推